聽日要三罷

PUSH

最有效係大家接力, 交通唔通大家番唔到工
同時間, 人力不停出黎接力吊尻佢老味

和理非要做嘢

你地無工返就唔好阻人搵食

我屌你老母我係納稅人啊，你交幾撚多錢啊

唔好再亂咁轉開實彈警既流料 (FROM 老豆搵仔)

善用起低 完blk幫到你

無新意

知你交得多啦
聽日quit埋份工咪之後唔駛交囉

死五毛咁撚勤力個個post都見到你

社會垃圾學人出聲

驚？

拆鐵